dse全3，八大收吾收？

依家小左考生，吾知有冇機

有冇師兄救救我

全3收皮去讀asso na

得呀，CU都入到

下世努力d

真架？

QAQ

收硬 第一年都係收43333姐

耶

吾讀垃圾

呢個分入到牛津 點解揀8大

系邊aply?

係丫，你係讀屎片添

Ou 應該有

我系大學生既料，一時失手姐

吾系甘牙.gifv

語癌就疊埋心水讀毅進啦